[
    {
        "product_link": "https://www.trendyol.com/tonny-black/kadin-orijinal-mini-urban-capraz-ayarlanabilir-askili-fermuarli-kucuk-boy-el-kol-ve-omuz-cantasi-p-286919723?boutiqueId=61&merchantId=352179",
        "price": "184,20 TL",
        "brand": "Tonny Black",
        "name": "Kadın Orijinal Mini Urban Çapraz Ayarlanabilir Askılı Fermuarlı Küçük Boy El Kol Ve Omuz Çantası",
        "attributes": {
            "Materyal": "Suni Deri",
            "Renk": "Siyah",
            "Ortam": "Casual/Günlük",
            "Desen": "Düz",
            "Deri Kalitesi": "İmitasyon Deri",
            "Kumaş Tipi": "Dokuma",
            "Koleksiyon": "Basic",
            "Sürdürülebilirlik Detayı": "Hayır",
            "Kapasite": "1 - 3 L",
            "Paket İçeriği": "1'li",
            "Yaş": "Tüm Yaş Grupları",
            "Menşei": "TR"
        },
        "qna": [
            {
                "question": "Boyutu nedir",
                "answer": "Merhabalar ürünle ilgili tüm bilgilere açıklama kısmından ulaşabilirsiniz 😊"
            },
            {
                "question": "Hedye dedık",
                "answer": "Merhabalar değerli müşterimiz, yaptığınız alışveriş ile sizin adınıza mama bağışında bulunuyoruz. Bağışlarınızla, yüzlerce can'ın kahramanı olduğunuz ve onların tok uyumasını sağladığınız için çok teşekkür ederiz. -Tonny Black Ailesi-"
            },
            {
                "question": "ölçüleri nedir",
                "answer": "Merhabalar, ürünle ilgili tüm bilgilere açıklama kısmından ulaşabilirsiniz. Keyifli alışverişler dileriz. -Tonny Black Ailesi-"
            },
            {
                "question": "not yazıyormusunuz?",
                "answer": "Merhabalar, aşırı yoğunluk nedeniyle not eklemesi yapamıyoruz. Anlayışınız için teşekkür eder, keyifli alışverişler dileriz. -Tonny Black Ailesi-"
            },
            {
                "question": "nasıl kullanilmali?",
                "answer": "standart kullanım"
            },
            {
                "question": "yeri nasil",
                "answer": "Merhabalar değerli müşterimiz, sorunuz anlaşılamamıştır. -Tonny Black Ailesi-"
            },
            {
                "question": "..................",
                "answer": "Merhabalar efendim, nasıl yardımcı olabiliriz? -Tonny Black Ailesi-"
            },
            {
                "question": "Ölçüleri nedir",
                "answer": "Merhabalar, ürünle ilgili tüm bilgilere açıklama kısmından ulaşabilirsiniz. Keyifli alışverişler dileriz. -Tonny Black Ailesi-"
            },
            {
                "question": "Merhaba efendim beyazi stokda olacakmi?",
                "answer": "Merhabalar değerli müşterimiz, öncelikle gösterdiğiniz ilgi için çok teşekkür ederiz. Stoklarımız sık sık güncellenmektedir. Takipte kalmanızı rica ederiz. :) Keyifli alışverişler dileriz. -Tonny Black Ailesi-"
            },
            {
                "question": "hangi kargo",
                "answer": "Trendyolexpres ve Aras kargo efendim"
            },
            {
                "question": "Uzunluğunu kendimiz ayarlıyabiliyo muyuz",
                "answer": "Merhabalar değerli müşterimiz, evet. Keyifli alışverişler dileriz. -Tonny Black Ailesi-"
            },
            {
                "question": "hangi kargoyu kullanıyorsunuz",
                "answer": "Trendyolexpres ve Aras kargo efendim"
            },
            {
                "question": "ölçüleri nedir?",
                "answer": "15*20*5 açıklama kısmına bakabilirsiniz efendim"
            },
            {
                "question": "astarı varmı?",
                "answer": "Merhabalar değerli müşterimiz, hayır efendim. Keyifli alışverişler dileriz. -Tonny Black Ailesi-"
            },
            {
                "question": "hangi kargo",
                "answer": "Merhabalar trendyol express ve aras kargo ile çalışıyoruz efendim"
            },
            {
                "question": "Hediye de gönderirmisiniz",
                "answer": "Merhabalar değerli müşterimiz, yaptığınız alışveriş ile sizin adınıza mama bağışında bulunuyoruz. Bağışlarınızla, yüzlerce can'ın kahramanı olduğunuz ve onların tok uyumasını sağladığınız için çok teşekkür ederiz. -Tonny Black Ailesi-"
            },
            {
                "question": "çok çok güzel",
                "answer": "Merhabalar değerli müşterimiz, teşekkür ederiz :) Keyifli alışverişler dileriz. -Tonny Black Ailesi-"
            },
            {
                "question": "bu çantanın beyazı ne zaman gelir",
                "answer": "Merhabalar değerli müşterimiz, öncelikle gösterdiğiniz ilgi için çok teşekkür ederiz. Stoklarımız sık sık güncellenmektedir. Takipte kalmanızı rica ederiz. :) Keyifli alışverişler dileriz. -Tonny Black Ailesi-"
            },
            {
                "question": "cuzdanini bulamadim?",
                "answer": "Merhabalar değerli müşterimiz, cüzdan yoktur. Keyifli alışverişler dileriz. -Tonny Black Ailesi-"
            },
            {
                "question": "hangi kargo.firmasi ile çalışıyosunuz",
                "answer": "Merhabalar efendim, kargolarımız Trendyol Express ile gönderilmektedir. Siparişleriniz tahmini teslim süresi içerisinde kargoya teslim edilmektedir. Trendyol Express hizmet alanı dışındaysanız da Aras Kargo ile gönderim yapılmaktadır. Bilginize sunar, keyifli alışverişler dileriz. -Tonny Black Ailesi-"
            },
            {
                "question": "Kulpu kısaltılıyor?",
                "answer": "Merhabalar değerli müşterimiz, ayarlanabilir. Keyifli alışverişler dileriz. -Tonny Black Ailesi-"
            },
            {
                "question": "merhaba hangi kargo ile gönderim sağlıyorsunuz",
                "answer": "Merhabalar trendyol express ve aras kargo ile çalışıyoruz efendim"
            },
            {
                "question": "boyu ayarlanabiliyormu",
                "answer": "Merhabalar değerli müşterimiz, başlıkta da belirttiğimiz üzere ayarlanabilir askılıdır. Keyifli alışverişler dileriz. -Tonny Black Ailesi-"
            },
            {
                "question": "Hangi kargoya veriyorsunuz",
                "answer": "Merhabalar trendyol express ve aras kargo ile çalışıyoruz efendim"
            },
            {
                "question": "merhaba, daha öncede almıştım çantalar çok güzel. emeğinize sağlık. haki rengini de almak istiyorum ama stokta yok ne zaman gelir?",
                "answer": "Merhabalar değerli müşterimiz, öncelikle gösterdiğiniz ilgi için çok teşekkür ederiz. Stoklarımız sık sık güncellenmektedir. Takipte kalmanızı rica ederiz. :) Keyifli alışverişler dileriz. -Tonny Black Ailesi-"
            },
            {
                "question": "hangi kargo?",
                "answer": "Merhabalar efendim, kargolarımız Trendyol Express ile gönderilmektedir. Siparişleriniz tahmini teslim süresi içerisinde kargoya teslim edilmektedir. Trendyol Express hizmet alanı dışındaysanız da Aras Kargo ile gönderim yapılmaktadır. Bilginize sunar, keyifli alışverişler dileriz. -Tonny Black Ailesi-"
            },
            {
                "question": "Sapı kısaltıp uzaltılıyormu",
                "answer": "Evet efendim kemerlidir delik açarak kısaltma yapabilirsiniz"
            },
            {
                "question": "çantanın kumaşı nasıl bir kumaş esnek mi yoksa sert mi",
                "answer": "Merhabalar değerli müşterimiz, esnektir. Keyifli alışverişler dileriz. -Tonny Black Ailesi-"
            },
            {
                "question": "neden zam geldi ben kampanya bekliyordum ne zaman indirime girecek",
                "answer": "Şu anda ürüne gelen bir zam yoktur"
            },
            {
                "question": "merhabalar, koyu kahverengi ve mürdüm renkler vardı diye hatırlıyorum... stoklar ne zaman yenilenir acaba??? bayılarak kullanıyorum da:)",
                "answer": "Merhabalar değerli müşterimiz, öncelikle gösterdiğiniz ilgi için çok teşekkür ederiz. Stoklarımız sık sık güncellenmektedir. Takipte kalmanızı rica ederiz. :) Keyifli alışverişler dileriz. -Tonny Black Ailesi-"
            }
        ]
    }
]